法唔法國而家香港藝人奶哂大陸鞋底?

有班藝人為左賺人仔 講埋哂d唔係人講野嘅狗話 例子唔講自己諗

王祖藍

好難唔奶鞋底，
比着你都會，今日唔知聽日事，
咁有風骨唔應該入娛樂圈。

搵人仔就實要講返啲支那人鐘意聽嘅嘢，下下同你講心咩，醒小小啦